其實警察都有佢既難處

死撚返出去啦 死警犬

本身想叫你咪撚戇鳩

死返出去啦警犬 你狗嚟咋

屌你老母就有難處 收爹啦

推

啲狗真係無性架

撚狗

屌你老味呃我正評

呃得好

好鐘意樓主果句

諗住入黎睇你有咩偉論再屌鳩你
垃圾警無良心，當自己打機咁攻擊手無寸鐵既市民dklm！

Hi警犬
快d吠兩聲比我聽下

做得鷹犬就收檔啦
你哋唔配做香港人